覺唔覺連登仔已經開始走火入魔

屌你老母一開頭又話不分化不割蓆
呢邊廂讚完一個人有千幾正皮
那邊廂屌返轉頭又千幾正皮
唔岩聽就話人三毛分化
你地究竟想點
出面啲人就睇你正負皮盲跟
你地唔好咁撚癲喇